有冇師兄做緊lalamove

有冇師兄做緊Lalamove貨van 想知佢車身貼紙係咪一定要痴 唔痴得唔得 因為我架車唔係淨係會做呢啲野 其實我都有打過上去問佢地過最少最少都一定要痴車尾....我諗緊我痴係玻璃入邊開車先痴唔開唔痴得唔得thanks

拉

拉？

得
但係少d單